FG求職討論

FG既你地收到offer未？大概幾錢人工？

唔記得左啫唔使屌老母既

1

依家應該得商科先係搵緊工，其他科去埋grad trip 先搵都未遲啦

不過mt 要出都出得7788啦，唔係就final in緊

小弟成績差 報左好多mt都唔掂

2

擾敵

3

4

5

6

我60K添

可能真係HSBC Retail MT呢

你地expected salary寫幾多到